大家休息下，文宣出動，等美國過左香港人權與民主法案先

呢幾日有咁多人上街，其實都已經話左俾香港政府知反蒙面法並唔係解決當前香港問題既方法。不過林鄭都係一貫唔會認衰仔。

勇武手足，小朋友，路人不停俾人打，俾人捉，令我好傷心。鏡頭影住 打人踢人又話yellow object，黑警都可以咁講，所以佢地唔會丞認責任，唯有係等美國香港人權與民主法案制裁黑警。

而家D共間碟又話要咩香港獨立，等大陸出師有名，令美國唔幫香港。

咁不如而家和理非主力文宣，等美國過左香港人權與民主法案先，等D 高官，黑警知道仆街先。然後香港市民再討論下一步行動。